[突發] 9月30日 5:30pm 民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會緊急採訪通知

民間記者會主題為：「十月一號，賀佢老母」。政府昨日先在港島區戒嚴，暴力鎮壓，明天又定必嚴陣以待，務求掀起另一場腥風血雨。香港人害怕嗎？通往「煲底」之路還在嗎？

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月30日（星期一）
時間：下午5:30
地點：香港中環皇后像廣場和平紀念碑

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 9月30日（星期一）下午3:00或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

金先生 謹啟
2019 年 9月 30日

希望會講雞姦單嘢
details啲
好過估估下

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

有埋地點驚唔驚班黑警